依家嘅香港比習近平搞撚等到變“社會主義”

屌那星 我覺得而家中南海班大陸佬好明顯想將香港變撚咗做“社會主義” 配合佢個乜撚嘢習近平新時代模式。唉 香港含得撚啦

企開啲咪搞臭社會主義個朵

北歐先叫社會主義
強國叫法西斯

其實罷工真係好易 首先令自己全家返唔到工先

香港人打呢場仗真係辛苦
內有藍絲港豬 外有中共赤化 班鬼佬隔岸觀火都係睇利益
你話好唔含得撚啦

Sorry，瑞士個種社會福利主義國家先資格行
啲國民質素高到仆街，政府話每個月都派2皮野，啲市民都say no話怕養懶人
大陸唔偷市民社保都偷笑啦